發唔發覺而家cash account都唔駛t+2，即時可以買賣

td同ft都係